[推到完場] 巴塞隆拿 對 車路士 (巴區)

19時間 3:45am

🔵🔴 我們在球場上吶喊 🔴🔵

睇埋今場就要潛水半年

Courage Dembele （應該無得出）

今晚Gchi你出場
最少輸波有藉口先

今場如果出AG再輸我怕佢頂唔順壓力跳樓了

Ag勁過U喇

今晚希望有得睇me 仲死chur保+AG就訓了

留名先

屌,撞正聽日有test又冇得睇

我地牙保、AG
遇強越強喇

唔怕喇
睇左怕U冇心情測驗

等睇AG一戰成名

LM
希望上半場入到最少一粒

今晚我巴AG打正前 大殺車仔

g持ag重拾信心

贏到車仔可以開心一日
跟住再擔心下一場

唔好 佢冇得救

過埋今晚出面班公海聯合軍就要恥笑我地了
十六郎影衰西甲

轟收皮啦

希望世一世三屠殺疤狗

回錯sor9

唔係咁老定

25！

世一係邊車咩

william登咗基做世一啦

美斯先係

垃圾梅西第二咋

牙朗

牙朗=歷一

朗拿度 歷一

5sickball

收到風我轟已經搽哂除疤膏準備今晚456垃圾疤

今晚要然
冇多幾部北京電視機都好難

小贏當執到

LM

晏啲見 訓先

半年後見了

不了

lm

白伯正選

比人456

推

真係出442 白伯正選
不過冇出ag

Nigga正選

出nigga似433

睇完準備好深潛

Niggar上位了

要比豬腦頂死了

仆街 出基佬 高空波

望就望niggar踢好d啦，我都屌到佢厭

Any iPhone link

Nigger

億半丹生生性性

丹

竟然NIGGA正選 係咪要開始上位了

Nigga加油

丹係時候證明身價

留名

丹正選

好緊張

頭寒啦

nigger踢一半換ag球王出黎救世

丹爆發ok?

有無人有flash link

翻黎了

Nigga要生性呀

準備開波了

好緊張，冇訓到

啱啱好醒到

Come on barca

Bar~ca~bar~ca~
Bar~~~ca

竟然出丹!

GOD SVAE THE KING

Courage dembele ( 有得出)

早晨，手足們

今場焦點
美斯b

好撚眼訓

俾人屠啦俾人屠啦

型到

喺條隧道度啲細路：messi messi messi

Week
通咗頂

For barca❤️💙

照出白

早晨

加油啊巴
大家一齊集氣

加油啊

肚餓
叮野食先

食咗個semedo了

聽完開場曲，可以訓了

做咩噓歐聯歌

之前唔比帶加泰旗

美斯b今日梳咗AG嚟支持AG王

加泰抵歐

開波

歐盟反加泰

丹仔！！

M10

對面即刻鏟走

Niggar會唔會入波？

Goallllll

美斯

Yeah

報時
0150

一球先

Wow

................

2分鐘

訓得

ez

生完仔必入波定律!!!!

Goal

messi!

Goalllllllllll

messi

0255

messi mess

God save the king

仆街 我先睇到1:10 uefa個app彈出來劇透
Barca

Goal !!

Gooooooooooal

美b個新look
Messi

美C

I diu le de lo mo chow hi
me又做超古代人

豬腦係阿狗都唔撚驚啦
去左車狗一鳩樣

GOALLLL

So9

仲要通渠入

全部one touch

洗唔洗咁快

球皇

古代人 245

右腳通大細

goal!!!!!!!!

咁斜都入到

messiiiiiii!!!!!!!

大細

高圖爾斯好似睇少美斯右腳咁

睇落唔同左d但又唔知唔同左咩

射大細
古圖馬體到車仔都俾美斯撚，會唔會有陰影

4：04

4:18

除左鏟左個波出邊線之外車仔有冇人掂過波

美b

3:10

訓得覺

又勁咗嘅

逆足精度 99

4:05

大家冷靜啦 1比0未夠嫁

5:35

430

好波

6:00

不過都仲好危

珍

失一粒咪又係即刻打和

隔離軌區已經講緊訓覺

咪係 唉屌入左波

咁早入一粒都唔知係咪好事

最少3:0先訓得
領先緊都淆住睇

心水清

係
所以最少入2-3球先有穩陣

1:0同0:0其實冇乜分別

美斯一梳AG頭就上哂電

哇屌，俾人屌了

軌既目標都係入你一球
而且而家仲有大把時間

四大階空唔訓有咩做

我丹會唔會用車破處

豬腦支點勁到

丹有好多空間呢場 一定要加油

咁都冇分別 即輸同失兩球先輸wor

入完開始比人禁住屌2邊

對面推咁前

3l2

小白

虐火

哇屌俾人禁屌了

開始驚了

過到半場未？

過半場未

過左一次

俾人屌打了

Now完場la 投降唔打了

車狗實迫搶對攻
點會打大巴

對面唔泊喇

好驚

美斯個頭係咪唔同左？

gel咗

I mean 因為對面推前所以多好多空間

nigga對鞋咩構造 又跌

叻啊

25

AG頭

點解丹成日sin腳

成隊都好被動喎

賽前某會然話一定大巴攻唔入

哇對面黑白世三

平安鐘

丹個下臨仆都交到

領先1比0永遠最危險

D11 個執念幾好，雖然又pk

仲要㩒多80分鐘平安鐘

who ar

準備訓

完場啦好嘛

死守了

開波第5分鐘開始要禁平安鐘

好撚驚

禁屌

炒佢456

嚇到瀨屎

準備好平安鐘

1215 你地咩時間

仆街雖然入左波，但好似唔多對路，控唔掂波咁

me2

入完對面黎料

獌又係主場入一球

咁都無角球

好撚危條後防

其實都唔係好驚姐
車d攻勢大部份都mark死哂

防守個陣羅白入中間
丹丹守閘位 大巴

同上場一樣世三一掂波就好大威脅

so9回撚晒塘

其實可以多d 9射 防守太密

人地迫搶
巴條中場線咁廢
一齊平安鐘啦

80分鐘 個心捱唔住啦

好少人巴俾人猜住黎踢

留名bin你c

點解改左名

而家投降讓一粒 唔打去射12碼ok?

半主就收錢

對面係咁搶 下半會死硬無體力 同今季國家打比皇馬上半場戰術一樣

其實想問呢d維基咩人都改得？ 咁有人玩野刪晒所有野咪仆街？

廢柴龍

隻天神狗

係

俾人屌緊wor

一鳩野推落去

轟呀

一黎助攻算入局早左

屌你 恰我力架
本身過到

睇左美斯成15分鐘，佢真係行黎行去等人餵

推得好撚應棍

唔怕

生死戰好難講 球員一定博好多

重點係巴守得住先

越位都刷唔到就知佢今場冇表現

其實都冇乜話咩442 美斯成日後場踢

黑白世三好撚勁

哇屌其實黑世三好勁

北京電視📺 贏硬

當阿根庭咁踢

丹比利企勁後 但進攻又要上前
應該踢唔哂全場

GOAL

NIGGA

力架

2-0 開寨啦屌你老母！ 億5！

完場

美斯!! 細力架!!

億5 BB!!!!!!

終於成才

依球1億

丹破處

終於入波

一球值1.5億喇

nigga!!!!!!!@

丹！

怕什麼？

訓覺

億5

破處了

我喊左

神丹！！！！！！！！！！

我丹!!!!!!!!!

Dembele

又北京電視機我屌你死疤狗

第一球

開齋

仲有無人敢笑丹

丹比利+美斯玩哂啦

丹！！
好感動

億半呀！

Messi 好撚正

丹比利

又係贏美斯

美斯d睇位好癲

話撚咗

細nigga

nigger

丹！！！！！！！！！！！

nigga

水貨

丹
一億返黎喇

1.5億入球

邊個重敢笑niggar

億半

力架 以後唔笑你了

成材了

細力架真係識揀波嚟破處

射得幾靚

死疤狗北京電視機!!!!!😤😭😭😭😭😭😭

美斯 一入波一助攻

會然另計
right？

美斯點撚樣睇到佢後上

丹射得靚

屌你依集6年前播過啦
疤狗領先2:0之後比車仔追和2:2

丹入到呢球抵曬

美斯+丹 要射了

一控一射 終於破處仲要係對住轟

SO9一拉冇撚哂人 力架

一日未完場都唔好讚住

半主收錢

丹射得好靚 但美斯真係勁撚到

牙蘇跑入中間拉空比佢都好靚

哭咗
力架

佢啲視野

大家唔好忘記法比加斯
佢又鬆章比美斯

羅白

力架信心翻曬黎

咁撚樣拎個黃牌值唔值呀

訓得

睇完香港巴塞傑志贏完興奮到而家 訓唔著
而家可以好好休息了

丹仔

下個PO改名做 nigga生性了

力加入多球就好啦

我都覺得呢吓好勁
我諗全部人都諗佢比so9

力架 爆佢！

力架一係隱形
一係就射到咁靚

等咗大半季，球然同會然都係

邊個仲反黑鬼

總之個陣式就係圍住美斯踢 以佢為中心

我都射左 和好啦

一睇到佢上腳果下就屌出嚟

穌真係拉到空撚晒

重播

美斯傳波好似 黑子入面既赤司傳波咁，接果個會有zone

生完仔既滿血美斯真係唔講得笑

想知力架會員而家有咩感受

劇本唔同
今次豬sir玩帽子戲法

美斯啲視野

滾動

見到個撚樣終於生性

下話

好想睇巴塞對曼城

我的吹奏沒有白費

古仔觀戰

其實黑世三平時都咁勁定係對巴勁？點解成日俾人屌？

實好想踢

點同
果陣作客輸1-0
2-1果陣都仲要要焗攻

報時24:47

無腦球員一名

美斯見到nigar入波第一下都呆左

唔帶腦踢波

2613

黑白都好有威脅

百材最近成材

真係好彩上場-6追和，差好遠

講真，好小見到d咁有效率既一次防反係巴塞出現

下個po叫袋返億半

Nigar 身價又升左

so9

拉杰迪好撚瀟灑

白

靚撚到

迷丹了

so9 有時真係好搞笑..

我諗呢一腳之後我丹乜信心都番哂黎 谷埋谷埋d壓力終於射哂出黎

老白

Nigar第一下彈俾美斯啦

ag射返腳

力架信心返黎 而家值2000萬 再入再加

丹丹好波

球然n會然too

亞丹呢下假射丫嘛

So9可以完場㗎

細力架d速度好癲

完場應該可以串柒連登仔

唔好講

仲諗佢自己射

入左粒

發現美斯矮過支角球旗

仲要高速回防

有事慢慢講
後生仔冷靜d ok？

nigga好撚快

丹回防速度

回防

佢回防搞到我以為semedo返左黎

痴撚線追黑世三勁快
但佢個表情仍然輕輕鬆鬆

話曬可以用速度直接喺禁區爆過walker成個半場 之前打英格蘭

最顛唔知出左幾多成力

送個波比觀眾

哇干提

丹呢下

蘇狗追kante 9條街

換ag入黎未？？

屌你 車狗黑到

死黑鬼唔好掂我messi

北京電視機呀嘛😂

無牌咩？

輸波打人

好近

u都係nigga

Ag打中鋒

主席

要感謝法比報恩

茅撚到西咁 牌都冇張

主席差d

車仔用速度爆入佢。重有乜技術？

屌你碧基

倒掛解圍

丹派膠

仲還緊啲息咋

短傳

細力加show off la

細力架好似有啲上腦
出事

如果當日我轟炒左干地請左安sir
今日會擺咩陣？

買咗a g先算

咪撚咁高章啦

唔讚得型球員

M24 also la

羅拔圖依下

唔係咁點帶到變化

嚇撚死

力架比中間做乜撚呀

達

豆腐後防

法比喺咁報恩

美斯自己史上最快入波紀錄

達 又要平安鐘了

啊丹依下傳前小小就好

屌。。。kante

嚇死

達子

帶埋paco整個靚仔3連星

屌 平安鐘

法比自己越位屌人

法比 仲流住巴既血

閘位好買人

呢球咁傳比影帝好on9
個變化係2:1

成班屌尻 力架干提

戰術黎

撳鐘

睇文字都feel到壓力

剩係呢樣已經屈

半場平安度過啦好嗎

全部R連出唔到
另加擺柏b落後備

對面都幾茅吓

咁都唔比牌

牌啦屌你

又冇牌呀屌你

單騎

仆街。。。umtiti禁手。。。唔好傷

小花有火屌球證

UTT好似傷左膊頭

羅白咁快有牌對面一張都冇

希望無事

球證想點撚樣

頂多半場換華美子

so9 ????????????

哇屌又冇牌，靚仔大撚晒咩

俾豬sir撞散

收走銀河。換柏度好過

批撚曬肘兩次 牌都冇 垃圾球證

我係佢都唔敢比啦
一陣比人話電視機點算呀

比牌未呀你老母

點都唔會有牌

豬腦

對面派豬sir出黎整傷我巴後防

屌你枉我捧你呀豬腦

下半場再換人入黎

批肘都冇牌

死車狗人地犯規就話俾牌 自己犯規就話人做戲
真係正賤種黎

黑哨

慣啦
成班怨婦

有名你叫+2gc

我重申 今場北京電視台機

再嘈就電視機

屌
岩岩死Link
me而家4240

賤種係專有名稱

安仔真心幾有爆破能力

same

Fk rip

個球證做乜鳩

屌你老味呢d就尻吹

再唔係就會提返10幾年前單嘢，無敵

死球直入

好撚黑

輸了

叫唔叫hi一hi就跌

仆直

定喇屌

未落跌定先

就係

差小小

cls 銀河唯一真係勁

嘩屌

雲加唔賣垃圾

射得靚

捱過半場啦

哇屌你

門柱

要不是門柱

今季到我地有運

半場啦好嗎

又幾撚靚

Utt好似傷喎

條柱又carry

下半場繼續courage我丹

柱

好波不如好運，兩場計第3次中柱

入多粒定定驚

安全過半場

計埋上場中柱 應該巴3:4車

射得好撚靚

華字頭救世

計埋上場
三次柱粥

客場雞

上半場2比0。收錢

每次夏 韋拎波都好撚緊張

我都係

美斯着撚曬今日

其實戰況上巴塞都係踢得一般，韋利安真係好有威脅，但勝在美斯把握力

2012對車我地4次中柱添

你拎波我好撚期待

1.87咁高

丹力架真係弱化版尼馬

係咪因爲上場比美斯抖先著撚哂

識人嘛

點解

睇下點出招報恩

傳比美斯

好撚驚安

好幾次條中場防線俾人帶住波一下大推就穿過左

上場乘場得一個機會

一推大位就入

一定有關係啦
呢方面有請土方sir就知

1比0。想追下球。得1.5買唔落手

生完第三個仔
跟住三分鐘入波

買左車+1 5舊水 依家可以點

早d訓 聽日準時返工

隔離班撚樣輸到傻撚左

補多500客勝 50倍

但好多波都照mark到
起碼唔係人多打人少先

羅白有腳好靚

迷丹

防守好脆弱下喎

咁我呢個月咪冇錢開飯

贏緊 唔洗擔心

SO9 好似比人編左去打左邊
唔知佢有冇唔開心

覺得自己好衰 明明巴迷買對家

輸緊呀

全部一個負評 邊個小學雞呀

球王真係好好j 世界盃生生性性

人地嬲嬲豬

下晝開始都有啦

T.

係到賴呢樣賴個樣都幾嘔心

50 x 500 =25000喎。

2:0完場求求你，買左2:0

死疤狗成班演員

屌d負評兩邊都有

訓撚醒未 邊到開到客勝

On99巴你老母迷咩，過番對面啦

係
死疤狗又想洗底

入到球啦
2球唔穩陣

屌你呀

睇返Replay
美斯個頭咁似AG既
代表D咩？

世事無絕對

如果再比人入 聽朝波台班英超撚暴動都似

其實而家巴防守個時縮後啲，中場唔好迫，得唔得？唔好俾位佢玩體力同靠快，泊返架巴士俾車狗自己受返。拎到波先慢慢猜上去, or大腳俾丹狂奔。

william 黃牌

成班軌同蝗捱眼瞓睇我巴出線
陰9公

2:1算啦 比我攞返d錢 巴又出到線

美斯真係有啲似ag

佢要撐Ag

AG 準備！ 比d信心！

G chi AG

你都戇鳩

G持AG

又要加強防守了

AG熱身

AG熱身了

丹力架一個就夠，仲換多隻ag

咁撐力架係咪要染黑自己

Ag

Ag入來456佢

Ag熱身 我依家好不安

食蕉is ok

Ag warm up

射入就訓得啦屌

So 9 sad

差啲

咁都唔入

so9=辣殺

So9唔入仲不安

屌你賭波撚死去賭波po啦

so

俾ag入咗啦

依球應該ag都入

億5 唔打右閘曬曬

屌我

哇nigar好波

屌

細力架勤力到

水貨轉做後衛算喇

哇 丹

新右閘=丹

勁到 我丹 semedo 上身

so9真係廢到屌老母

丹不如打後衛

訓住睇唔開即討[/b]

又俾人電視機

so9 咁都唔入屌

又比人話黑哨

話

咁都冇事 又俾人話了

電視機

又要比人話電視機

慘了

唔開即討了 做返古代人

球證係咪砌鳩我巴

黑哨疤

痴線未來丹咁快變現在丹

又俾人講足10年了

北京電視機

永無12碼 點同你玩呀死疤狗

電視📺

自己跌

點都電視機架啦，總之車唔贏就係電視機

又電視機

又黑人一球 屌

又黑12碼

仲要俾埋插水，球證咁果斷

天才真係唔同d 不枉我吹奏

丹唔好壓咁前啦 左路好危

好快比人爆閘

又俾人講啦屌

假撚到

講得巧

俾牌俾得好快

真心冇黑 未掂就跌

實要搵野俾人賴下

大家鎖好門窗未

過曬⼁

Villa幾時回家

插水嚟電你老母咩

但係可以比 同應該比

屌你唔sick波 垃圾疤點會唔黑

食屎啦死疤狗

又黑哨，講足十年

呢啲位就俾得快
睇黎球證好想巴俾人屌

miss me?

插水狗

又可以講多十年

如果唔係呢球
車贏咗

插撚到咁想12碼

咩叫應該比 為左唔比人話電視機?

Utt真係好勁

系

正路俾既，但死車狗依加實興到瀨屎

比較令我驚訝既係

今場唔係客場雞咩

又要還多十年債

對面半場幾次都冇牌唔會有人講

土方真係盲

黑左呢下又有排講

換人啦 頂唔住啦

保球皇？

點止
追成2比1係改變戰局既關鍵

小白又傷？

yes 球證俾牌roberto原因同當年趕走abidal 一樣，懶係持平

我保要嚟了

又要英超球會幫我地還債

聽朝又睇到一堆軌蝗開po 話電視機

呢下咪so9嗰啲掂一掂就跌囉

保就出

應該未好翻 廢事博

車根本實力高過疤幾班，贏係基本，係黑哨先輸姐屌你老母

右閘比人狂爆

2028仲講緊呢球
唔信cap我圖

如果保同ag一齊出

仆街基佬有心批踭冇牌，呢下反而一野比

羅白拎左牌，俾我都追住果邊黎爆

慘啦 小白走左 有排比人輪

你唔識雙重標準 ?明顯黑la

死!!疤!!狗!!

巴塞唔入多粒。應該就2比2。

一黑球pen
就講到入咗球Pen有三分咁

睇住美白想喊

屌明明贏，又輸黑哨

上場咪又因為黑，如果唔係主場食撚硬你疤狗幾球啦

想問有冇手足開返個中立/反疤區畀佢地？

驚閪咩 咁都無12m

關鍵10分鐘。車仔入到就精彩

公海：唔黑點贏

nigga今場好勤力

美斯假動作fake左法比

好撚驚 2:2

是但啦 專心睇波算

有機。

肯定係fake到？😉

收到風條柱特登整粗咗

踢完馬拉糕信心返哂黎

唔洗專登攻 猜下先啦

開個黑哨cap gif區

有預感好快2：1

車仔迫尻你。

法比加斯揚言倒戈會更落力：「我喜歡與朋友比賽，像美斯和碧基等，我們會設法讓美斯踢得艱苦。

仆街影帝都

入多粒先好嘛

死車狗矛撚到仆街，暴力足球，靠亂衝亂撞鳩跑鳩ban，黑？洗撚黑你？

傷撚哂

影帝傷

Ag換影？

見唔見到某人熱身

Yes 係ag呀

仆街了出ag

睇華dee表情
就知要出AG了
估唔到16強就要出秘密武器

Ag生性呀

大家支持下ag

仆街了

無啦無啦

唉，又輸黑哨真唔抵

屌 整傷影帝

等睇AG帶領我巴456

屌你老母死車狗 踢q傷曬d人

AG加油

大家支持下AG

All or nothing

球迷咪撚噓啦

沒了 買車狗晉級了

仆街死基佬

secret weapon

死車狗

ag上啊

Ag連影個位都玩埋

啲掌聲好明顯俾球皇AG

爭氣啊 ag

真正既挑戰開始.....

唔會架
只有巴黑佢球pen

萬能插

加油啊A豬

Ag加油啊

佢初頭黎都玩過

中場0創造力

AG 入波 睇你班仆街仲噓唔噓

一定係巴自己俾電視機dup親腳

今晚邊個鬧球王正假疤

屌你老母 平安鐘

黃金中場人齊了，保ag拉

講任何野 = 死疤狗又想洗底

影帝以為俾佢

唔突出唔緊要 唔好派膠就得

4bar9又想洗底

屌你 美斯！！

MESSI

goallllllll

又大細

AG又贏 一上場即刻入波

3:0

3比0

終於

Messiiiiiiii

Ag一出
美斯又入
btw
，重無2-0

又係messi

完
GOD SAVE THE KING

屌你老母又屈機

又入

咁多未來人

Messi b

美斯兩次射大細

Messi

高圖會唔會真係有陰影....

屌你！屈撚到

真·廢柴龍

古圖斯 又大小

又穿大細

我要鳴謝意

球王又來了

美欺

訓

喊咗

AG拉空位立功了

大炒格

一通再通 GOAT

講真 古圖爾斯有D廢 兩球咁通法

又係大細

高美斯頭 --> 高美斯入場 buff

全靠ag靚走位美斯先入到

Ag拉走2件

Ag效應 ok?

一場比人通兩次大細

由馬體開始俾美斯撚到車仔都仲撚緊

又射人大細

美斯destroy古圖

走位成熟

所以皇馬唔會買佢

一出場即刻見到功效
華帥神級調動

美斯對車帶帽

AG球王加持

Ag搖身一變吉祥物

2g1a

AG好波

以後唔反ag了

2：0巴打唔好跳樓
plz

全靠追高美斯咋，矮美斯

而謝意等於Messi

邊個反ag邊個係鬼

兩球都大細龍門

古圖係唔係被通完後面，合唔實對腳

AG半個助攻了

Av換丹

Default換人
a字頭同保

我all in 左2:0呀屌

唔係無機會

Av都出埋

屌你公海肯定話如果唔係球pen
反cuo咗啦

哇正，加多個av

事實

咁早換哂3個人

點解要換力架

心都涼晒
死車狗

黑哨打擊士氣

唔比力架踢

Why niggar

佢今日着撚曬啊

守

做咩唔比阿丹踢埋

車仔輸波仲要比英超d手足笑鳩

黑左球3分12碼

復出踢兩場 又攻又守 踢全場踢死佢

事實wor，明明本身贏

仲話美斯攻唔入車
兩回合入三粒

出vidal把撚呀 防守又唔係好

美斯可唔可以搵多幾個老婆生仔

收手喇
係咪想斷腳呀

AV入黎準備入多粒

係攻唔入 黑哨only

啱啊
一直都話一球pen 3分

Default呀

著撚晒咩？

再傷又比人話水貨

一球12m=3分
你地識條鐵

AV AG = 疤未來

想打交個隻

好想睇佢再表現下 佢個表情似仲想踢

火

呢球同以前馬體hat trick嗰球一模一樣

“美斯好撚賤 有本事射高波 下下射地波”
笑撚到我

穩贏你軌啦

不過唔係球證佢點入啊

好耐無見過巴咁樣打反擊法

丹都有波入 到ag未

護住對腳緊要

🤣🤣🤣

希望餓下波 下場西甲再黎過

力架有無踢過90分鐘

有預感AG入波

#SupportAG

屌黑哨個班都戇鳩
就算軌有十二碼咪又係輸

冇

諗起11-12打下體 美斯戴帽
廢龍又係比美斯射穿大細

2-0同3-0都反擊，仲要咁高汁

輸到傻撚咗

好正

呢句假左d

美斯睇波lu

咁撚on9都講得出
係咪假膠

成場俾車壓住嚟打

仲未發完育，唔夠氣呀

車狗=on9

唔玩lu

贏係贏美斯一個

Ag 收到球迷的力量了

車放棄feel

呢下護波

對面中3次柱 小花入兩次大細 幾有運

放心 佢而家充滿力量

6射5中入3球

土方sir：有運可贏R連

盡顯身價

三次？

車仔咁跑法 4: 0都似

第二球都叫有運？